uma bandeja com arroz não é melhor do que
uma bandeja sem arroz
!



asdfzlxckkzmxclkzmczkxc
zxmcklzxcmlzxkcmz
xcmzlxkcmzlxkcmzxcklz
xcmzlxkcmzxlkczmxc



uma bandeja com feijão pode ser melhor que marge bot
uma bandeja sem feijão
!
